點睇曼德拉效應令人體結構改變

心臟由左邊變左中間偏左
腎臟由肋骨下變肋骨內
細佬唔係醫學博士唔知準確位置 只係想討論下

可以拎諾貝爾獎

乜尻都曼德拉效應

雖然係錫安教片 不過都討論下佢入面內容

教信一成雙目都失明

條片入面有引述另一外國人既片段

嘩係wor

咪撚on9 一直都係中間偏左

你地可以睇下片入面外國人講野個段

五角死左125個人？

甘逎迪事件由4個人變左6個人？

用 LIHKG 個內置 YouTube player
睇頭一秒個畫面設計就知係邪教 channel

唔係叫你信佢傳教 只係睇個內容 可以淨係睇個外國人個段

就算唔係錫安教 其他外國人都有討論

唔係好信
記憶本來就係唔可信
條垃圾片入面仲要話專業人士係唔會受影響
咁樣 講咩都得
之後又話好多內科醫師都驚訝
但之前又話專業人士係無影響
咁佢點改變左呢?

讀緊醫科既學生又受唔受影響?

成個曼徳拉效應都好

痴線

心臟不嬲都係中間偏左小小
有部分人係右邊都有
腎臟佢用個幅圖簡單化既圖比你易睇d 點樣作準
班人就疑神疑鬼
張圖夠無左心臟同肝啦 唔通又